想跳槽，但唔知做咩

廚房，車房做過
做倉做咗幾年晒晒時間
而家24歲做緊泥水學師
但頂唔順想跳槽
都唔知可以返咩，唉

我都係

幾份工最有前途算係泥水
都唔捱。

本身我都係咁諗，但做過就知咩叫唔係食嗰行飯

巴打返緊咩？

IT

車房OK喎，多數唔洗O，係熱同辛苦啫，收工又有涼沖，做乜唔做？

我都想轉行
但又怕涯唔到

你知唔知咩叫跳槽呀

樓豬唔識分跳槽同轉行

心諗 做乜9

學好啲中文先啦

做裝修啦
香港咁多屋
一定唔會無野做

原來唔一樣
Sorry 讀書少

轉工人工減一大節個感覺好難受
而家做緊泥水學師都係唔係咁頂得順
想試吓做sales但係24歲先嚟試工會唔會太遲
唔明點解自己份份工都做唔長
一做到咁上下就想轉工 唉

tg 得唔得

24歲好多人先岩岩畢業

我16歲開始做嘢 到而家無人份工長過一年

請問一個 無學歷 又唔捱得 嘅人
有咩資格同人討價？

你講得啱

你user name已經有答案
cacaca

做ca啦